共產黨最拿手就係搞分化

讀過中史既都聽「拉一派打一派」
大家都明白係依到黃藍就係勢不兩立
話就話由高登年代開始，互屌撚分化撚就出現
岩聽就讚，唔岩聽就鞭屍
但連登再咁樣屌落去真係唔係辦法
大家都識講要進化，但偏偏有大部分既都仲係一黎就起晒鋼咁屌屌屌
你話牛屎佬 黑狗 華記果D就梗係火力全開啦
但都唔係所有野一黎就鞭屍咁追撃掛
藍屍成撚打飛機話自己係果五百萬既大多數，我地先得二百萬
我地要做既係點樣可以由二百萬上到去三、四、五百萬
中立等如藍 偽黃要追撃 淺黃要屌
去到今時今日，如果大家有事無事都仲係火力全開咁鳩屌
二百萬人都比你屌走一半啦
手足已經少左好多，運動熱度唔及早前都係事實
我都學緊點樣可以KEEP住個熱血
希望大家一齊努力落去，有野唔岩聽可以互相指點
記住分化係一件好恐怖既手段，共產黨70幾年黎有樣比你睇

證明連登仔上星期成功拆穿咗中共KOL 100既計劃，而且不斷report YouTube channel係有用 所以對家又用返佢地最擅長既招數，派大量五毛開post轉移大家視線，務求我地內亂內鬥又變咗捉鬼咁

而家最需要既係聚焦返最鮮明既敵人，嗰班中共KOL！佢地拍片抹黑醫護罷工，係有集團式有戰略目的，唔係單純無腦藍絲廢up幾句咁簡單。

大家一定要沉著應戰，認清你既最大敵人係中共

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

推

奈何有班on9仔唔撚經大腦就推 我話緊你呀推男人etv係藍果班仆街 祝你地全家被支那狗屌到屎忽開花

而家最需要既係聚焦返最鮮明既敵人
無錯，但拆穿還拆穿，千祈唔係低估佢地
大家幾年前都無諗FB YOUTUBE咁多殘體廢老

721

我覺得中共嘅定位係咁
佢知好多民意點都唔會逆轉，但佢仍然試圖扭返一部份所謂淺黃/淺藍/中立，乜都好總之納得就納

咁好多人話，民意點都唔會逆轉架啦，晒氣嘅
咁中共想要嘅咪民意基礎囉，唔好唔記得有班人，區選嗰日收個枕頭就投左共，所以佢先叫得到一個4 成嘅偽民意，點都好呢個係佢嘅民意基礎，總之就係有一班人唔理咩原因都要投共

喺呢個假設底下，其實可以納得就納，因為今次都可能收到一批本來投左共嘅人，唔好話咩冇可能，因為始終有啲人會改變嘅

push

統戰就係搞分化

係，真係唔好輕敵。其實KOL 100根本同中共d微博/電視新聞洗腦工具一樣，不過嚟到香港為咗令人易入口，換咗模式搵班人用YouTube拍片咁解。

當中共都識拍片控制輿論帶風向，我地都要進步識認清敵人手段反擊 唔好再內鬥消耗己方勢力，聚焦返敵人—中共！

攻擊攻擊！
「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

呢大半年已經經歷過無數次同類事件
我覺得真係好煩厭

一齊努力

好文

【 志祺七七 】中共如何使用「統戰」，讓原本漢賊不兩立的國民黨不得不親中？《生難字彙大辭海》EP 017

統戰 = 統一戰綫 ≠ 統一戰爭

鎖定戰場，避免一次開太多支綫，分身乏術

設定主要敵人，聯合其他勢力

一邊聯合，一邊鬥爭

一邊聯合，一邊分化 =>
剷除異己 =>
鞏固領導權

聯合次要敵人，打擊主要敵人

中共雖則好多濕鳩野，但令到咁多人跪低真係唔可以睇小